=口= 聽日全世界同我戴口罩 =口=

中国肺炎殺到嚟，仲唔快啲做好預防

1. 盡量唔戴黑色口罩，藍/綠/白色冇所謂，要令藍絲都因為群眾效應戴埋一份，不過你戴黑色都冇所謂

2. 唔好戴N95，除非你有做fit test，利申自己有做,1860s

3. 幫手推post，上IG, FB, Twitter叫朋友一齊戴口罩

ok